梁錦祥：提倡港獨是你們的權利，不能夠一切跟隨美國的態度！

11:30

現在好多年青人將整個希望放在美國上，策略可能係岩，但道德上是錯的，因為底線一定要由香港人自己劃。

不能夠俞懷松一句叫你們不要提港獨就不提，因為你們有提倡港獨的自由權利，呢D係我地自己既事，不能夠因美國叫我地唔講就唔講。

正確態度

態度正確

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

科學抗爭必勝法

其實冇本土意識 就算獨立到 咪又係俾其他文化侵入到
除咗叫美國幫手 自己都要建立返屬於香港人既野

事實

民族自強
香港獨立

推

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立